去台灣應該搭中華航空定係長榮航空邊間比較好？

去台北
唔想再搭國泰航空同香港航空

各位手足聽日見！

長榮航空啦

長榮呢期做prmo。

花航勝在航點多。

長榮

華航，中華民國國企

長榮班次無咁多揀
好多都係夜晚飛
但應該高級少少既

華航就多班次揀d
野食個d都係一般咁

利伸：去親台灣都盡量揀
去程0810飛
回程中午後/傍晚機

下次想試長榮但係班次唔係好岩

長榮空姐多後生靚女
中華空姐成熟D
另外聽聞長榮好多機師係退役空軍

長榮啦
華航個底真係不敢恭維

長榮個底

100%華航啦
起碼有正常有盒滷肉飯/炒米粉食
長榮香港線個冷麵沙律仲伏過因卷

去台北嘅話華航比較平 同埋時間通長榮一樣好
以前我會同你講搭長榮 而家不了

通？ 大陸仔

唔一定
華航有時得雞腿包

華航台北線用大機多啲，而且新機嘅話裝修好靚
長榮就細機多，個餐都係因卷之流

唔洗靚啦
得個一個鐘多少少

點解？

長榮冇熱餐又用細機多

中華啦

年頭曾經諗過長榮
不過比台灣朋友提醒長榮D颱風升降記錄....

我真係怕左

日日打風咩

長榮同hx有sharecode
我唔會揀

佢以前風季真係幾進取，而家好少少跟返大圍停

中華以前成日都有空難洗完底之後都唔錯

我就係見佢有咁既歷史 從來唔敢搭

長榮嘅服務比以前差左 加上佢而加嘅機票貴過華航
加上長榮之前內鬥鬥走左個太子爺張國煒同空姐罷工處理得唔好
最緊要係佢大部分時間都貴過華航 同埋服務嘅質素下降

等遲D星宇開左港台航線我會轉搭佢

Sorry 懶人打字
直接用Iphone個語音辨識打字
無對過就出街

上次關佢事既空難都17年前啦
咁耐以前既都唔得真係冇幾多間航空公司剩
（長榮係其中一間，開業28年從來冇死過人）

好吧 咁華航 支持空姐擺工

個個幾鐘機高級同次級有乜分別

你因航都唔坐得喎

因航試過俾人擊落

又畀人hijack過

長榮既所謂高級
其實係壓榨員工壓制出黎既
長榮自從長榮老闆死左
大房仔搶左二房機師仔個CEO位之後
就對員工更衰
我d台灣朋友都唔中意長榮

篇文係台灣一個出名律師寫既

100%華航
上次諗住未搭過長榮,不如試下啦
d餐勁難食.得個批同酥,食完勁口乾

回程班機直情冇電視
編位又奇怪,上網check in左,到機場又話我冇check in
d位 係3個咁坐,我同男友2個人要我地分開2行前後坐

長榮真係不了

航權問題
星宇應該暫時都開唔到香港
想搭就要過澳門

諗起長榮d垃圾腸仔包就不了

虎航幾時開香港航線

華航，班次密，空姐正

長榮安全
華航平
自己簡

長榮唯一優勢係未試過有空難
但空姐 野食都差d

邊間平就坐邊間，個幾鐘機是但啦

老闆會唔會親自上場揸先

試過一次打風搭長榮返唔到轉頭

會
firstday3班之中其中一班會係大老細揸

第一次去台灣13年 坐長榮 印象不錯
之後全部都係中華 中華既機倉 舊少少 不過無所謂啦

長榮高質d / 中華航空台灣國企

華航先係退役空軍，因為國企會請返國軍等佢地有野做，坐去台灣本身delay全程手動再超速

以前真係亂9黎不過好好多啦，又有錢買到a350，好撚正

我尼幾年次次都搭華航，大細機都搭過，我又覺得冇咩野喎，而且航班又多d

有野你死撚咗啦

華航香港<>台北線仲有無A350?
之前搭過好正, 裝修靚過因航多多聲, 好舒服

有
不過每日唔同時間+隨時會變A330

D A330通常都好舊

因航衰極都無咁密啦

講安全一個天堂一個地獄, 條友都on9

想發大財係咪得返華航

因航嘅危險，唔係响飛機上面

係人都知係長榮

以前華航成日發生空難，搞d個名臭左
但近十幾年已經改善左好多，冇再出事

櫈都未坐暖就落機，是鬼旦啦

但華航以前成日出事.....

另外一樣可以考慮既野，check in (有行李寄艙既話):

華航(香港出發) : online check左都要同無做online check in既尻排一條隊

華航(台灣出發) ：同上

長榮(香港出發) ：online check in左既會排另一條隊

長榮(台灣出發)：online check in 左既可以去自助部機寄行李

**桃捷既預辦登機，如果你online check in左，坐中華/長榮都有自助寄行李機

利申：極少坐國泰

長榮啦 唔撚駛諗 0空難率

咁係撐華航啦，China Airline比台灣擁有所以要撐，支那發夢都拿唔到。上次坐華航最新A350台北飛番香港正到爆。

長榮幾時唔係台灣

支那一直都想搶China Airlines呢個名

正解，第一次覺得呢個China咁好聽就係China Airlines

BR要搭巴士行樓梯不了

噢我明你想講乜鳥

估唔到台灣呢個咁落支那臉

飛台北揀長榮 飛台中/高雄揀中華

CI架機又殘部電視又低清又慢

但飛高雄中華航班少過因龍，而且回程最遲班機只到5點幾，因龍去到夜晚9點幾都仲有機，時間靚好多